香港最後防線：保育廣東話

引文：
隨著香港面目全非，如何保全香港文化，同樣寸土必爭。究竟廣東話文化代表香港的歷史如何開始？未來會否逐漸失去這特色？歐陽偉豪博士 (Ben Sir) 一直努力推廣廣東話文化，認為這是香港人的最後防線，也喜見近年社會開始接受廣東話書寫，連政府官方社交媒體也仿效，證明大勢不可逆轉，不要輕言放棄。

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:

自推

1

小學雞同中學生都操流利支那話仲要係京腔

文化好重要

行喺旺角，聽到著中學校服講普通話，嚇親

你睇下蒙古語點先啦…
去外國保育好過…
最緊要係教自己個仔囡識